[堅持才看到希望]曼聯終極FF轉會新聞暨新聞暨黑警政府死十世全家吹水區[735]

lm

呢個week好moon
然左波唔鬧得

咩叫足球？曼聯話你知咩叫足球

除左尾兩張 其餘垃圾

右邊交失波嗰張呢

成場得嗰腳差 其餘時間carry 80m

80M有咩失誤
會唔會調轉咗嚟講

講得好岩
行行企企80M

又話咩slabhead 咪又係被人頂能死

Manchester City 1 : 2 Manchester United
Victor Lindelof vs Harry Maguire

Tackles 3:2
Interceptions 0:3
Clearances 8:10
BlockedShots 4:1

咪又係差唔多

黎緊中堅應該爭住搶
熱刺曼城車路士阿仙奴

性價比差好遠

唯獨Lin一個是不可給取替 是我曼聯裡的一切 Wooh

多出黎舊錢買人地本英國護照架

曾聽說朗隊多可愛

所以我覺得有另一個80m 都唔出奇， 隻迪列特都bid 到去60幾m

加陣曼只要班中堅健健康康復出都唔洗點買人， 分分鐘可以幾十m 賣史摩撈返筆

賣jones比佢地ok?

傳話阿狗想要史摩寧
最撚勁都係利狗，雲迪克馬貼高美斯洛夫輪

All in 大力神啦

李城隻新仔中堅買黎頂龜 結果仲勁過佢

從結果睇係既
但係覺曼聯打中堅挑戰大D
隊友都唔同

傳緊Vidal 唔係簽依啲濕獨茅柴狗呀
32歲仲要千幾萬

【轉會講場】巴塞教練放風中場夠晒人 維達爾有望下月入魔
英國傳媒報道，曼聯下月將出手收購巴塞中場維達爾。

英國《星期日鏡報》報道，今季未獲巴塞隆拿重用的智利中場維達爾，有意於下月轉會窗重開後過檔曼聯。
報道指，維達爾在巴塞的正選位置，已被新加盟的在荷蘭新星法蘭基迪莊搶走，連帶上陣機會亦大幅減少，有傳曼聯已準備乘虛而入，撬走該名32歲中場硬漢，巴塞教練華維迪亦暗示，不排除會將他賣走。他說：「維達爾是我們的球員，我們對他很滿意。外面有很多傳言，一月轉會窗重開後，我們便知道有甚麼會發生，不過說真的，我們有很多中場球員。」

據了解，雖然麥湯米尼與費特洛特古迪今季表現不俗，但由於保羅普巴可能離隊，故曼聯領隊蘇斯克查，希望在季中買入一名能即時提高中場防守力的球員。有傳紅魔已跟維達爾的經理人接洽，並準備以1,300萬鎊將他收歸旗下。

又傳

本黎50m 木狗係要80m先買

soyunku上年已經買咗未出咁解
麥龜都80M既話
李城呢隻一定收人地最少85M

曼聯叫做今季有歐霸打下
雖然下年李城應該有得打歐聯

鏝石頭傷撚埋 一月可能all in

13M都抵玩既

李城點會賣 爭緊冠架

中場唔夠人
13m簽個都仲算當打既中場算係咁啦

13m deal la

維逹爾黎曼 山狗分分鐘返生

人工唔平 應該唔會簽喇
留位簽Rice好過
雖然Vidal係解放普巴其中一part
但位置上無迫切性

山狗踢唔返架喇
副計俾妓用殘哂

13m簽到vidal偷笑啦

想要rice
宜家西咸咁西
冬季搶佢過黎啦

仲解放普巴
佢都躝啦仲解黎把撚咩

之前無人carry到就話買人解放妹姐
開始順少少又打起左193同fred, 唔係應該要妹配合下全隊波咩

解放佢去第二隊

下季拎巴換odegarrd 唔洗煩

擺佢打P 個位 夾到 就留 夾唔到 賣去皇馬 再買人
一月 盡力搶一個防中 前鋒 同大力臣

普巴可能開心下
話曬前隊友

咩叫足球ching sick ball

無迫切性？ 你隊波傷個麥湯即刻碌柒咁

根據《每日鏡報》報道，堅尼今次係應前隊友兼現任領隊蘇斯克查邀請，回歸曼聯幫手。據知，當日堅尼喺訓練場地同球員講解時候，有位冇開名球星就一副懶懶閒嘅態度（唔通係保羅普巴？）不過，報道就冇講話一向火爆嘅堅尼有冇發脾氣，但同時強調今次呢位前愛爾蘭名將嘅分享，對曼聯球員嚟講係相當成功。

黎到英照係咪當打 係未知數
死老野跑都跑唔郁

千幾萬買個有豐富經驗做輪換真係抵到爛
係真既真係唔洗諗 係睇sob係咪想繼續要幻幻

咩係193

要癲狗爛打型防中趁拿玻里內亂入阿蘭仲好啦 氣袋

中場起碼入兩件 走左兩件 一月走埋妹迪
入一攻一守中場不為過
前鋒入到就入啦 唔強求冬天入到3個人

教麥湯鏟人

買多個都唔過份 中場完全唔夠人

McTominay

係咪想我繼續燈

Vidal都有人j
十年前都話可以去搶下
都2019年啦重要佢黎做咩
條友係拜仁都明顯跌曬watt
係咪一件山狗都未夠 要整多件2.0

智利，聽到都有啲驚
btw 鏡報u know

唔係歐戰
而係李城中場硬淨好多，唔洗下下比人打到埋身

收山大法

Nididi今年英超最強防中

支持 d機動力好好j

Eriksen加埋Rice
1月有冇機一齊買到

有 除非冇

前晚P仔落場第一分鐘做嘅嘢,咪隊長會做嘅嘢

P仔一落場成場momentum去哂曼城度

你睇下疤嘅佢打成點先講啦，人地係疤打待不知幾勁，依家仲係平價黎打sub

有，你開ps4>fifa20>career mode>轉會清單，之後add 佢兩個就有

難得而家Fred 拍麥湯分工清晰夾得幾好
好想睇下普巴出番黎效果係點
始終覺得普巴之前攬太多責任上身, 成日想一個carry
而家有兩個分擔下派牌同防守, 希望會踢得番祖記個陣嘅表現

買蜜瓜番黎冇大改善，屎波係羅馬變返正常，證明曼聯防守戰術幾勁

冇睇疤, 但如果佢打得好, 應該唔會咁平放掛
唔睇好一個靠體力搵食嘅32歲球員 可以適應一個新嘅聯賽

簽佢返嚟打交都夠

季初呢度咪又係笑尼恩高蘭老
我當意假唔計
13m買vidal點睇都係good deal

打包 Maddison Ndidi please

佢負責後上射波同最後一傳已經好勁

尼恩今季去左支中遊 都尾機到仆街

要做Sub點解唔坐疤

史摩0意乞都開價20m
英超咪可以賣85m

響拜仁跌晒既話疤仲會唔會要呀
今季做輪換踢得不知幾好
要佢場場踢90分鐘梗係冇可能

如果留係巴係打sub
黎到曼又係sub
點解要過黎我曼？

智利狗隻見過山齊士都仲有人j vidal

普巴都唔係英國

哥帥都當咗曼聯係一線勁旅

啱啱嗰場先見佢係看台睇波

之前睇柏大爸話普巴一路係美國無返訓練營養傷既

防中要人

岩岩輸左俾曼
如果唔講一線
佢地就連二線都不如

千零萬短約嘅簽嚟試下都好丫

Prior to Saturday, no manager in history had recorded wins over both Mourinho and Guardiola in the same week, but it's something Solskjaer's Manchester United managed to achieve.

佢都適應左3個聯賽
疤都係佢既第2季

預備係更衣室械鬥

喺1-4位攞咗10分
對住15-18位攞咗2分

唔係返咗卡靈頓咩
如果新聞係真, 我覺得馬仔/ 梳 最似懶懶閒

覺得買黎係教下新仔點踢
買返黎撞曬位 帶下mctom fred 佢地點踢
兩翼點走先比到 都唔錯

咁你俾人呃, 曼市打比有影到佢係看台

10日前已經飛咗返曼市

隊波好後生, 中前場爭左個老將教經驗
平平地買到m子同維度爾是但一個都好

維度爾緊要過m 子

對艾歷臣冇咩好嘅期望
覺得佢踢得最好最多都係變曼聯嘅馬達
最差嘅話可以變做曼聯嘅山齊士
走緊下坡 個心又唔係想加盟曼聯

成地精

M子今季一場都冇出過, 唔知仲keep唔keep到
Pukki 都係一個唔錯嘅選擇
- 出年30歲
- 英超經驗
- 北歐人, 同蘇sir 同聲同氣

13M簽得過…不過人工頂盡比10萬鎊1個星期

普巴傷完未啊屌想睇有麥湯同fred逗住佢會打成點

琴晚去完遊行後.我再睇返now 重播
再去睇返點解蘇斯克查可以剋住哥狗既控傳
發覺原來佢戰術係六角型走位.長期都係六角型
成個陣都係六角型.導致曼城唔可以輕易交到比隊友

阿狗輸埋今場就可以踢堡了

本來佢都預唔係長教架啦

其實424 防守陣形, 係痢/鏝用開
不過佢地係由前場開始守
我地係自己後場泊巴士

做多左喇, 唔使咁刻意塞呢段"前文提要"落去架

如果前場開始守.實比曼城攻到仆街
依家既曼聯未有能力可以打到長期高位壓迫
但後場出波好左呢點確係重要
哥狗自己都話佢要守前面3隻快馬係無可能既事

上場個陣換Lin轉普巴
擺返三中場陣
搞掂啦

係英超就好難講
不過依家中場無人用, 是旦狗屎垃圾黎都好過無

Lin廢還廢但佢會去逼人
普巴？算撚數啦

同埋有一點好重要
摩狗既後場能夠出波唔係錯晒
但摩狗只守反唔攻就大錯特錯
佢果套戰術打哥狗係得.但打高普唔得
依家既曼聯中場無創造力.但後場唔會再比對手壓住連波都出唔到
將個波運到去比3隻快馬.變相哥狗根本無任何方法可以限制到佢

而家麥湯一傷就仆得街

維度爾係用黎夾返普巴
唔洗適應

唔可以齋得幻幻，老嘢有經驗又好路數嘅可以輪換最啱，當打嘅依家又唔會嚟

普巴d 態度真係閪到震
有得高價賣就賣左佢

普巴走啦喎 夾腸仔呀夾

其實你睇返主攻個時開龍門球開始睇返比白Lin 再比Awb 馬仔落返中場拎波控住再睇定比 其實戰術上有好大既進步，前幾年唔會睇到依啲一腳波

有幾何賽程會編到咁 依啲J就咪打啦

確實係.你依家睇曼聯打強隊唔會好似之前摩連奴咁
迫到個中堅連波都傳唔到出黎.要下下大腳長傳上去算

如果真係買維度爾就真係會留普巴
因為麥湯文尼根本無後備.如果成隊都後生咪變左海鮮

佢唔會好得返ga la, 好似馬迪咁， 離心係度未話受傷， 有睇開波都唔覺佢同馬迪做乜鳩會突然傷幾個月

以老帶新黎講 依啲年紀先岩 唔係老撚到36-7個啲

普巴好似係做要手術
應該唔同馬迪
傑斯都叫佢快d出

落場都唔算hea, 唔少追到返黎禁區架
係衰心態比較細路仔, 仲有佢件麻煩經理人

蘇b呢啲老好人都搞佢唔掂, 拿拿聲賣佢去跟同鄉拖舟算啦
拎舊錢搵啲想幫曼聯賣命嘅仲好

拉傑特同維度爾都適合
曼聯係需要個老將帶一帶
如果一味快以依家曼聯兵源
一傷就好快收皮

幫幫手....邊個拉傑特
Rakitic??

點解唔一早做, 其實傷乜鳩

傑迪錫

佢打聯賽杯果場傷左

拿傑迪

乜撚野拉傑特 傑迪錫

拉傑迪下嘛？

伊凡·拉基蒂奇 你也不知道吗？

其實佢幾勁 不過唔知佢踢法點適應英超節奏
曼聯仲更加唔會拖慢個節奏嚟踢

依家曼聯仲有一個非常大既問題
個後備兵源簡直垃圾
費sir強既地方係可以出好多多功能性球員
即係通天老官..費查.奧沙.菲臘尼維利
邊度傷補邊度
依家1個都冇

屌你老味啲球員名 好撚彩唔係疤狗狗竇
又梅西 拉傑特 迪斯德根 比基 斯梅度就仆街鳥

我地唔歧視不同國藉人士
不過唔肯定人名就打英文, 好難估架

隻腳打哂石膏喎 扮傷扮到打石膏?

普巴態度差就黎成為都市傳說

落場真心唔覺佢態度差, 散步黎講馬仔點都多過佢
有啲球員好似lin p仔要靠勤力搭救...雖然唔係幾救到

普巴馬仔唔好預佢跑上跑落, 散散下步一野就搞掂

傳乜野說
佢打國家隊d拼勁, 係曼聯頭兩季偶而見到之外, 之後好少見
話佢盡左力真係唔撚信

比基有問題咩？
初出道好似係叫比基

佢打國家隊都係防中位添

你可以話他玩嘢浪費球權 但他永遠無係球場渣流灘
他跑動距離是全隊前幾嗰啲嚟

推廢特上cam ？
佢比啲波真係好毒

咁他今季初頭個幾場都是打防中
個時靠他一個運波上去又唔記得

最慘係好多時失波對面反攻
佢肯跑幾步阻下對面嘅波都企係度睇呢
一係妹失波就攤大對手，關鍵時間就犯呢種錯，國家隊嘅佢會即刻跑去守

fellani跟番daddy.....

Officials?

熱狗？

唔知你有無睇啦
法國陣排 4231, 普巴做右邊既2
但打落根本係433
左翼馬杜迪落番中場, 普巴就會壓上

2019/20 season
Goals
Chris Smalling 2
Caglar Söyüncü 1
Johnny Evans 1
Harry Maguire 0

回家吧

國家隊得幾場，望住個冠軍黎跑

聯賽你排第六然後同諾域治55波你仲跑唔跑
至少普巴唔跑

Juventus have reportedly made an initial offer to red-hot Salzburg forward Erling Haaland.

又係蛆...

跑幾步企過去封下傳波路線
再慢慢移下做個樣都好
自己妹失就更應該追返去

In the Premier League, only Lerma has won possession back more times (41) all over the field than Pogba (40), who is also ahead of players such as Jorginho, Lewis Dunk (both 39), Ruben Neves (33) and Victor Lindelof (32).

Pogba has been widely criticised because he has given the ball away on 90 occasions so far this season, but the fact he has touched the ball 380 times puts the previous statistic in perspective.

The 26-year-old has only lost the ball on 23.7 per cent of his touches, which is lower than Kevin De Bruyne (26%), Roberto Firmino (27%) and Mohamed Salah (34%).

咪就係呢d大帝格
失波唔撚標波, 睇到眼火爆

他係曼做多好多工作
又分邊又後上再要回防
蘇b開始連勝個一段俾自由他係前面搵食踼得好咗
後面傷患潮來襲他又要做曬所有工作又變返踢得差

總而言之pogba是好全能但你要將他分工得好清楚

戴bra拿 c朗 斜恩 文迪蘇傑
再加多個haaland

所以自己妹失唔需要追?
見住人多打人少都唔跑幾步去中堅前封下傳波路線?
係嘅就咪踢中場，踢前鋒啦

大陸仔

p仔lin甚至以前山狗, 死跑爛跑都係得個跑字
咪一樣眼火爆

普巴季尾唔續約就要賣, 有無心踢好快就知

季初都睇到啦
未訓醒咁

唔續情願冬天賣左佢算啦

唔買人補都廢事咁多新聞影響, 又可以叠埋心水斟定夏天買下個

尤其是宜家曼興前場開始迫搶 有d驚pogba 做唔到 無論係體能上 定係踢法上

屌 咁講啦 次次比人閘走個波有邊個唔係攤手話球證唔吹，馬又係，福又係，其實lin都係

只係講緊 1) 佢唔係hea, 因為佢possession won好多; 2) 佢唔係想像中失咁多控球權
記憶中對水晶宮追和個球就係佢妹失之後反搶, 不過之後失個球都係佢妹失後輸反擊

對弱隊要靠佢D直線破大巴ga, 唔好贏兩場強隊就覺得佢可有可無

中場中就係跑上跑落，乜都做
跑得慢能力做唔到係一件事
關鍵個幾下都唔跑嘅就算啦
體力唔夠咪其他時間抖下，分邊俾翼去
依家有麥湯費特守，咪睇下佢出返黎踢成點
同埋就算係麥湯同費特都係守左先

支那狗真係肉撚酸

字裡行間睇得出佢好努力想融入香港文化, 雖然扮扮下穿哂煲

因為踢最好個1個都係咁

佢個體能點會跟唔到

咁都有得賴

佢數據係好，但永遠有幾下呢啲嘢導致失波
追唔到失就算，起碼試過，但追都唔追

你口講果時都係叫比基？

我地叫開皮克, 杰拉德·皮克

曬氣啦，唔通P Fred中場失波少得過普巴咩，根本就係大部分老屎忽接受唔到普巴，sell熱血sell魔性大過一切，傷到隻腳大曬石膏都話佢扮傷想轉會，真係欲加之罪
就算有朝一日普巴轉會唔多唔少係俾球迷逼走，日撚日話佢冇心踢

當c朗美斯都落足力踢，守咗先
其他人仲會唔會亂黎?
最明顯就係c朗，都係鍾意攤大對手，但和緊落後緊就唔同哂

個陣報紙係寫比基, 所以都係講比基

成日話賤種球迷乞人憎，根本唔少曼迷都係一樣，上季季尾最後嗰場屌到普巴一面屁，LKK黎到曼聯又俾人種族歧視，又作曬歌笑佢碌鳩，呢到就最撚鍾意玩心態論，馬仔個仔出世，返去法國照顧老婆退出熱身賽又話佢冇心踢，普巴隻腳包曬石膏又話冇心踢，LKK落場下下盡力跑，逼搶又話冇心踢
心態論

On9
史摩in
Jones out

李城應該唔會點比人拆到
今年好撚團結

同意留史摩 加埋杜安沙比輪換下
正選麥龜同冰人
Jones加Rojo持貨咁耐終於可以高價放

keep Rojo嘅話就放走睇袋王

史摩難得有正選又打得好, 點解唔賣 而係要佢番黎做後備咁慘
賣佢根本係三贏 唔好咁自私啦

曼迷心態:
肯跑 跑得快 就算踢到lin咁樣係魔性澎湃
唔肯跑 妹妹下 用腦踢波都要躝

所以全盛派路同沙維都係垃圾

踢得差一定係心態差
最近福馬踢得好, 心態即刻冇問題

完全係打稻草人
用腦踢波=/=唔肯跑/妹妹下
你舉既派路沙維跑動現位攞波係世界級

我真係好少認同雀連

對普巴同fred期望差好遠
另外扮唔扮傷就大波鏵答到你

摩佬時期嘅馬仔唔參與防守=心態差，冇心踢就爛
Sob時期馬仔唔參與防守=冇問題，心態好好專心進攻就夠啦
曼迷心態論好波

大把人俾人Foul完都會攤手㗎啦
Even費Sir年代都大把人係咁
都唔知屌乜鳩
真係個人唔順眼就乜都屌得入數

出年夏天見真章
佢唔扭計嗌走人真係乜都得
一個有離心既人, 表現好快睇得出
艾歷臣有辦你地睇

想知有離心嘅人仲會唔會入場支持自己隊波

咁即係未見到有啲咁既事啦

未發生就先入為主左莫須有先
打埋石膏都有得扮傷

你估依家中學射波有張醫生紙就得咩

馬仔懶同普巴妹失唔守都係事實

事實普巴同fred嘅表現亦都係差好遠，唔好雙重標準就得啦

打曬石膏去traing，扮傷黎講，佢都算專業

未傷前比現好好?
就係太撚閪先比人垢病
打到識飛咁就封左人地把口啦
即使外國論壇都串佢架喎, 淨連登屌咩你估
把口生係人地到, 用表現說服我囉
講經呀

爵連唔迷連講嘢正常好多

記得屌埋福仔搏到12碼嗰球喺禁區甩左個波唔即刻起返身守，訓喺草地到訓左咁耐呀

反普：影完相交功課夜晚咪去開party囉

就算佢走都唔會怪佢
上年主場俾人屌同噓到咁
成隊廢佢自己一個食哂
佢好似都冇出過聲
福同廢Lin就0.012串鳩球迷
個個旨意佢一人Carry成隊垃圾曼
寧願佢當年留係蛆或者去蝗定疤
好過依家係曼日日食屎

所以我一直都講，唔想守就踢前鋒
唔好踢中場

佢既問題係樣樣都有(有身高有腳法有D速度)
教練就覺得佢打乜位都唔會差得去邊, 最少個期無人就叫佢頂住先
奧沙就話肯姐, 妹點肯呀
妹本身都唔係防守料, 你都唔會叫馬達打防中啦

依個真

咁你又屌馬仔懶？

我淨係知救左幾次世
全隊最低迷個輪佢就繼續撐起隊波交功課

然後攞啲個個都有既小毛病去反

淨係睇外國論壇反個啲唔睇撐個啲然後表現到自己好有point
再者外國論壇一定有說服力啲？
衰啲講個咪又係鍵盤戰士

唔通外國論壇有人講「有fd識普巴」又係真咩

我淨係知以老豆用人性格
比佢知你hea踢一定雪你

以前c朗夏神都試過

但係老豆手下仲有得踢
究竟係咪hea踢定無野好屌搵野黎屌自己知啦

依家既蘇斯克查已經開始打返07/08年
快速流暢既快攻..其實仲差咩人呢
我唸黎唸去好似仲差個史高斯
後場就無得比.要等佢地成長

踢翼唔使回防? 前鋒失波時都要係咁易逼搶

狗餅好搶口

佢上季入波同助攻都係全隊最多
咁都無表現嘅話其他應該要拎哂去堆填

bench有深度有人用你估佢唔想
迷普吹撚到摩狗同普巴最後時光好fd
心照啦

邊到有

真

淨講季初
佢放風想走都係夏季既事姐

普巴其實能力係有
只要你隊中有維度爾.有個派路
佢就比到神級水準你
但如果你陣中無一個同佢逗後.佢唔識防守
就會無限放大

大佬
你有少少煩
呢樣野你提左好多次
唔洗重覆

咁你唔屌福仔喺禁區搏到12碼嗰球？
講到尾咪又係雙重標準

我唔知佢地fd唔fd

因為我就唔會講實究竟係邊樣既
我又唔係當事人

最多都係不置可否
講到好似好清楚咁

唔夠講就話心照啦
同你好熟咩心照

老豆玩緊政治個陣普巴仲踢緊意甲
佢要雪既人有人阻到佢？

我講事實
差一個識控住黎踢
fred佢傳波相對係適合快攻
但唔係一定識調節奏既中場

無人話係假
係唔洗提咁多次

無質疑過佢廢喎
係質疑佢無用心無用力姐
夏季放風想走後表現大家都睇到, 都係根樓事實去judge
定係覺得佢季初表現係合格?

你依家覆左佢佢就唔會再講
Thx

我講事實
死大陸仔死撚開啦

表現唔好既因素一定只可以係因為有離心？
咁費特一定由一開始就好唔想黎曼聯

再者
放風可以係經理人搞搞震
全世界都知經理人呢樣野幾閪
都唔好講佢果個仲要特別閪

咁樣入哂落球員數

就你立論摩狗覺得佢hea就一定雪
就已經係講實左啦
講清楚邊夠你清楚呀

因為有前例可證呀嘛

你講左咁耐就係講數據，表現差，放風走
但數據又唔係最差
新聞又係煲水

你要堅持反邊個阻到你
希望你一世反普，踢得好續左長約都繼續反thx

中場同前鋒個防守責任點同?
同埋搵個俾人撞跌黎比?
要比就用fred比，佢都邊舉邊跑返去啦
更何況佢個啲妹係失位俾人偷波，唔係受傷

上季尾對完PSG隊波係點有眼睇啦
個陣就話唔好害妹 快d比人走
依家就話番佢扮傷

佢扮的話 仲要哂時間入場睇
到班細既入波個陣係咁叫my boy my boy
咁演技都好好喎

Matic連扮都唔扮 一個post都無 白逗人工tim啦

係呀, 球員一定咩都無心, 一定係經理人搞事
真係邊夠你咁勁咁了解
表現唔好就一定有離心係你落既立論, 咪屈
我純講佢表現唔好姐, 放風想走亦係事實
佢係傷前表現好好, 我諗好多人都唔會出聲講咩
事實就係咁, 即駛佢好有心留隊都係唔夠說服力
表現大於一切
不過我都話, 咪等睇佢復出睇下咩表現, 出年夏天又會點
唔駛拗, 到時就知啦
不過現階段我就唔覺得佢真係表現到好落力為曼聯付出, 就係咁簡單

得罪講句 踢過波都知 俾人搶甩 你其實都係唯有靠隊友
所以普巴肯回追都唔預個d失球會唔失 最多畫面無咁樣衰

心口定左係咩未？

佢表現正常 肯續約我開心都黎唔切
但sorry 佢季初咁撚樣我真係撐唔落
其實我幾時反佢都唔太關你事, no thanks

季初踢左好多場咩，未有態就係無心踢

其實真係多撚謝肥佬成日搞到d球員叛變咁

咁啲人傷晒要睇廢P踢中中就唔好屌晒老母
人工唔太誇張而又肯黎
千幾萬諗唔到有咩理由唔簽

係你自己講前鋒失波時都要逼搶咋
再講，如果以你講法前鋒防守責任唔使咁大，咁點解普巴踢中場個重要性仲大過曬曼聯班前鋒呀？上季進攻數據點解好過曬曼聯班前鋒？佢踢中場咋喎？
進攻俾曬普巴揹飛，防守一兩球甩左冇追就話人hea守，咁你一係就搵人分擔普巴進攻，一係就搵人幫普巴執屎幫佢分搶防守，咪撚乜柒都要佢做撚曬，然後甩左一兩球冇追就話佢心態差

其實而家So9定左個方向係踢防反
但防反缺點就係對住弱隊人地縮就無位打反擊
其實有無邊隊陣地同反擊兼備?

完全諗唔明哥狗點解唔bid Maguire
公司退休都已經響起警號 後面淨係得Laporte stones ota
仲要非英人名額差唔多用完

猁

利
但老實講今年他地有幾場拉龜靠混戰入波
他地陣地無反擊咁勁

鬼叫水魚曼出到80m咁多咩

針對普巴防守問題嘅人永遠無視普巴進攻上嘅貢獻，如果3個中場另外兩個用波能力稍為好少少，普巴都唔使妹咁多甩咁多，咁既然曼聯嘅中場進攻幫唔到普巴，咁防守上分擔返相對大嘅責任幫普執屎有乜問題

他又唔係無錢
再者有邊個英人中堅好過Maguire

學何wayne講 痢都係屈明買明賣加神秘力量兩閘係咁斬

上季鏝果種就真係勁 唔洗靠運

季初因為想走新聞特別留意佢
踢到唔覺佢落場咁
不過我唔係傳心師, 我唔識睇佢想點
但果幾場表現唔合格係事實
作為世界冠軍頂級中場, 連續4~5場無態會唔會太誇?
比人開始鬧就傷到依家
我都真係幾想一切係巧合

算啦，so蛇根本就係同時代脫節嘅教練，完全唔識好似高普同哥狗咁最大化利用球場闊度同創造空間，獨孤一味玩防反

但贏左哥狗摩狗, 迫和猁

自己妹失唔守都唔講得? 人多打人少都唔幫?
跑多個兩步會死?
福頭9推9ban馬仔頭dup dup懶都一樣有講
唔通永遠剩係同表現差嘅比而唔係反省點做更好?
定係好似個2個咁，拎0.012出黎?

俾你講多次
我重申左n次我唔係大陸人

最期待的畫面出現了

凱晴sick ball

係你地唔信

大陸人本質係唔會上連登
依家班大陸人憎撚到連登傻

比起反擊猁陣地唔係特別出色喇
事實好似無可能有一隊兩種戰術都可以同時靈活運用

未

第一次覺得你講得好岩

eriksen 比隊友戴綠帽wo

巴打去完邊到玩

既然你咁特別留意佢, 知唔知佢傷出前possession won 全英超第二高, chance creation 全隊最高, successful through ball 一個多過成隊加埋
如果你覺得佢表現唔好, 會唔會係你對佢有偏見呢?

琴晚咪去左遊行

某程度係鄰居同猁攻佢個時 比佢利用到球場闊度去打反擊 但主攻啲波的確係打得好立唔夠爽

利係2邊閘都能夠進攻.你先覺得佢快攻係快
明顯曼聯果種打法.有人話out.都on9
根本個架就係0708年快打旋風
問題係當年係c朗.朗尼.迪維斯/沙夏
你先會覺得蘇斯克查out ja.未係完全體

季初個個都7, 唔明點解針對普巴

係你自己話前鋒同中場有分別先，咁點解要普巴踢到進攻數據成個前鋒咁，然後就話佢身為中場有時甩波冇追到波係有問題？如果係咁福仔搏到12碼嗰珠，喺人地禁區甩波唔即刻起身追仲要訓喺草地咁耐你地都冇人屌又係唔係雙重標準？再講普巴根本就唔係次次甩波都冇追，好多時佢一甩波就發矛想返搶返人地個波而俾球證吹罰亦都係常見畫面，只係有時俾人侵犯完再偷左個波，唔追搏球證吹亦都係人之常情，不過你地係要針住黎咬都冇計

我承認佢囉中場甩波同唔即刻防守係比其他球員多，但係都係嗰句，佢workload根本已經大到仆街，中場發電機，hold波，派牌，跑反擊全撚部都係佢做，根本再拎呢啲事黎屌就多鳩餘，你好似法國隊咁搵個基沙文黎分擔多佢進攻責任佢咪可以少啲中場hold波失控球權多啲參與防守囉

睇數據就ok咁就唔駛睇波啦
少走動, 有波交左先, 失波唔會標波, hea守, 唔主動現位
呢d就係我睇頭幾場對佢既印象, 起碼有球/無球走動佢以前好多先, 好大分別
當然閒時交到1,2球靚波亦都係事實
算啦, 你當我同球評家都睇睇錯, 係曼聯柒only, 普巴已盡力
我都希望佢黎緊快d復出bin我c

從來戰術都無話out 唔out
摩狗out既原因係佢既防反係要依賴一個高佬
好似杜奧巴.太古.米列圖
到領先就搵費蘭尼出黎頂完場.球隊點會進步

蘇斯克查既曼聯完全體既防反應該就係0708年
用最簡單既互傳一腳波再加法拉利既速度.除左
巴塞當時曼聯根本就能夠任何球隊打

佢依家正正就係重組緊個架
最重要蘇斯克查係搞緊個曼聯精神力.清走晒班hea踢既

你點知的？

識大陸人

唔係佢兩個勁，係靠伊雲斯carry

Wan-Bissanka模板是咪拿拇

其實破大巴都係不外都係下面個幾招
1) 用球長闊度, 兩閘兩翼overlap, overload禁區鳩斬
2) 遠射
3) 前鋒升出黎, 兩翼sip空位 禁區頂快速撞牆配合
4) 個人技術扭入去

近幾場曼做多咗(1), 只係中間成日都冇人sip到, 但都有成功過, e.g. 對錫菲聯3球都係兩翼出波
普巴出得番之後, 希望 (2) 同 (3) 可以做好D
季初有普巴個陣 對狼對水晶宮都有一兩球見到, e.g. 普巴同麥湯搏到個2球12碼
如果買到Sancho 就可以有埋 (4)

邊個太古

先壓縮一邊，拉曬防守球員側重一邊然後一腳快速轉邊，再傳中/突破，sob呢招識唔識呀，高普。肥普，哥狗成日用

而家反唔到sob就轉反普巴

。

打交有廢p夠晒啦

扭鬼咩 隊隊都八個人是禁區附近死守
反而P個隻45度角curl入去就有威脅
可惜他只是得呢招其他垃圾到

渣古.基本上摩連奴既戰術黎黎去去都要一個高佬
無更新過

拿姆係大局觀同基本功都好好嗰種球員
Awb暫時都係靠單對單個人防守能力 佢其他方面仲要繼續進步

對強隊有空間咪屈

呢個都唔係最大問題
係曼聯一失左波之後道氣就會無左
缺既就係精神力.以往曼聯永不言敗
唔到最後一分鍾都要攻入去
依家一失左波要到70分鍾先落力足

對中下遊陣地主攻老鼠拉龜到咁都可以9up到快打旋風

盲反是咁

我會歸類為(1)
記憶中我曼都有試過, 通常都係overload左邊, 再轉俾右邊AWB斬
但AWB斬波水準一般
同埋都係要普巴出番先會有多D大轉邊睇到

你打過fm 未
隊波既戰術係有熟練度
依家既曼聯就係0708年既曼聯個架去整
但人腳同配搭都要時間搭.你以為0708年既曼聯
果種一腳波走位真係戰術執一執.當中要經歷至少
2年重建.呢班波因為後生所以好海鮮
未來普巴出返黎.個快攻愈黎愈快

曼聯問題係無人做到夏神做既野 突然神來之筆
2 閘進攻力極差 唔識斬波

見到0708，快打旋風已經估到username

愛美麗唔通去愛華頓繼續good ebening

你直接話俾我知呢隊曼聯對中下遊陣地主攻除左freestyle之外，係用緊咩戰術就得啦，唔使講埋啲咁虛嘅野,想睇你睇到啲乜野快打旋風戰術咁屈

完全相反wor, 拿姆D預判咁撚勁 邊使落地剷
佢踢完成場條褲都未必會污糟
我自己就未見過有閘位球員sliding tackle 咁多咁準, 諗唔到佢可以似邊個

想洗底
老婆你做多左啦.jpg

屌你好撚煩呀

你可以話我9吹
但呢隊波仲係後生.當年曼聯一樣
比車仔.阿仙奴壓撚住
曼聯寧願賣左雲佬都要用沙夏
就係要打快.雲佬雖然入到波
打中下遊有極大保證.但打強隊唔得
依家係個好既開始.個方向終於走岩

39號福仔有股靈氣

1.拉開空間
2.增加2邊傳中

唔好做多左好冇

#mufc target James Maddison is reportedly on the verge of agreeing a new contract at Leicester City. [@MirrorFootball]

算啦 初出道嘅牙朗都有靈氣
既然佢都決定左跟牙朗條路 希望都進化到有牙朗一半

賣雲佬係同 c7 唔啱 KA

Then Dani Olmo or Odegaard lah

其實你地真係睇唔出?
你留意唔到曼聯打強隊個傳波係極短?

35號Lingard 已經冇

呢個只係導火線
事實係因為太依賴雲佬.人地太易守
打歐聯連小組賽都出唔到線.打阿仙奴.打車仔打唔過
要變就要成套變

計同齡, 你覺得福勁D 定C朗勁D

屌呢件不嬲都冇架啦

你用俾人踢跌嘅福頭黎比較?
點解經常都係拎佢黎講咪就因為個表現差別太大，佢人工又高
其他個啲擺到明就係得咁多貨，差距唔大
佢國家隊可以前場跑到返禁區守波，有乜事都守左先，應傳就傳，球會就發脾氣攤大手
呢啲唔係話技術問題，要年幾幾年要練先有
好似連加特一如以往咁甩波傳失跑得慢
去到國家隊都一樣樣仲有乜好講?
係球會隔離空哂都要妹個陣，唔通其他人逼佢唔傳波?

睇返啱啱fb條highlights，varela去咗邊

好明顯福
c朗03仲係on99剩係識玩波.同之前普巴都相差無幾
又獨食又唔交波
但c朗經過06年世界杯後.先開始成長
主因係因為賣左雲佬.個架要執.打快打旋風
3個人一齊分擔入波同助攻.果季c朗先有好大進步
23球23助攻
大約22歲

So蛇對強隊防守會收到好窄 搶到波果下球員之間距離都會短啲

arsenal 呢

屌你
好似睇卡通咁
快打旋風

廢特算唔算係輔助到普巴幫手派牌
佢近幾場真係踢返起薩克達既水準

快打旋風係形容快速反攻

Real Madrid will reportedly offer Gareth Bale and James Rodriguez to Manchester United in exchange for Paul Pogba.

The La Liga giants are long-term admirers of the French midfielder, 26, and are desperate to land him next year.

And according to Spanish outlet Eldesmarque, they reckon using Bale and Rodriguez as bartering tools could help seal a swap deal.

Despite that, Man Utd are unlikely to go for it, as they want £150million (A$288m) for Pogba and are unlikely to think Bale and Rodriguez match that valuation together.

不啦我哋自己有James了

福依家咪 22歲lor

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer confirmed that Smalling will return to United at the end of the season but it’s unlikely that he will remain a Red Devil.

And the Mirror report Arsenal are ready to make their move in a bid to tighten up their leaky defence which has conceded 23 in 15 league games this season.

It’s also understood Everton and Leicester are keen on signing him.

所以睇到佢不停進步
c朗都唔係一黎就踢到呢個水平
c朗分別係05年入9球.06年入23球.07年入42球
一層層咁升.最重要係個意識上進步左.同時球隊
比左個無限開火權比佢
換住係摩連奴.福仔佢遲早都要走

笑死 打big6泊個架大巴實一實 打返最熟嘅反擊就比人吹到咩0708 仲快打旅風 屌 我鐵拳街頭之王呀
明顯係踢big6打反擊 踢開個飯先贏姐
打中下遊咪又係0戰術0走位 老鼠拉龜講到未夾熟 夾撚左成3-4年啦前面個班

下場就輸㗎啦

由v92開始已經打強隊成績好 中下遊差 一直都無改進過

其實你睇到曼聯唔夠深
曼聯班波從來都唔係打控球
曼聯最善長就係快速反攻
轉守為攻時能夠將個波運上兩邊翼傳中
早年就係雙翼齊飛
費sir知道控球對曼聯打歐聯有幫助.所以咪買左華朗
但即使你買左意甲最撚勁果個中場都係踢唔到控球
亦無西班牙果種基礎
點解阿仙奴到後期唔夠曼聯抽
係因為曼聯後期就係打反攻

其實幾個問題同時間發生緊
Sob唔識踢控球組織
隊波啲人唔識踢控球組織
冇個勁嘅進攻中場踢控球組織
後備唔夠人用 是但傷一個正選都會有大影響

再講多少少
當你25年都係踢快攻
突然之間踢控傳.佢地真係會唔識踢
因為控傳係講求雙方既合作.就係唔走位
大家最終會出到個意識可以自動波咁去踢
所以摩連奴時既曼聯就算泊大巴都唔走就係咁解

傳控同快速快攻係2樣野

其實都係 鏝疤傳波走位係好自然
但曼就算球員肯走都好似plan定做出來咁 硬係怪怪地

其實好正常.曼城一直都係個架係踢控傳
哥狗要求球員高.但本質上佢地前幾任既教練
turn既都係傳控
但曼聯唔同.曼聯係25年黎都係打快攻
個基礎已經定死左.所以點解雲92黎到
班波唔適應就係咁解.之後到摩連奴泊大巴後
個問題愈黎愈嚴重

點解冇撚左堆留言???

屌你老母 收工入嚟追post又見到大陸仔洗版
講啲嘢重複又重複 仲以為自己見解獨到
啲留言又成篇廢話論文咁

Odegaard+60

其實你睇到曼聯唔夠深
請睇睇今季對修頓,西咸,般茅,狃狗
精工個場唔洗睇

odegaard+kubo+40

odegaard+kubo+Rodrygo+10

仲有.最撚致命打快攻最重要就係走位
講求雙方合作.時間上點配合
雲92係教控傳最撚勁果個.另外果個係告魯夫同殺基
依家係哥狗
但佢教波係機械式.就好似教學生咁.一板一眼都要跟足佢個模式
咪變左曼聯班人剩係識後傳搓.因為大家turn唔到控傳個合作性
同支配力導致人地泊大巴就無任何方法
所以你依家無論請任何教練都無撚用.雲92同摩狗將曼聯改變得太多
變到教既野唔同.大家都唔識走位

費sir 買hea碧果下咪轉左唔係打反擊囉

你睇返樓上睇下我係咪大陸人

Deal

Too long don’t read

多個支點咁解
所以hea碧咪打得唔好.熱刺重心係hea碧
而曼聯個重心起朗尼.c朗走左後

殺

費sir最尾個年已經有少少攻唔入, 人地冇泊得咁密
唔係有雲狗

係

依家曼聯下季應該買返d老將有經驗，文蘇基治同維達爾岩晒又有火，得閒可以屌醒班後生仔。

改變唔到你思維.無計

最緊要係肯做後備既老將
你睇麥湯跟岩馬迪態度幾正面

一早block左啦 先不論講乜
多次打殘體字已經係死罪啦

以前打中下遊D水銀瀉地襟住黎砌既攻勢無晒

我地朗隊 華西 rvp 是但尻傳都有入波個期

兩個當年 英超 神射手 頭三位 後防失幾多 前面入番幾多
後期 李奧 維迪 前鋒華 都防守走樣

典型大陸仔
俾成個狗竇屌咁撚多次 都唔撚識反思下

遊完行返黎睇重播果句幾好笑

我覺得同藍店轉黃咁
你地對支那仔門檻太高 會少左同路人
佢煩咪唔好覆佢 又唔好下下針對人地出生

我仲睇左旅完行返來

你最好笑

Hi 文西

sorb近況好嗎

好撚正

我淨係想某user唔好再洗版 次次入黎都見到同一樣野

半日都未夠就咁多頁
仲以為有咩重磅交易

廢青緊

曼區好包容架，睇佢啲回覆知佢好努力口語化，不過有啲字眼掩飾唔到

仲要廣東體育唔睇，走去睇now重播就知佢有heart

無工開咩

早兩日問過手足
話佢表現唔算突出喎

呢件蝗唔會放架喇, 佢地寧願放isco, kroos, j.rod, bale都唔會放呢件

冇呀之前有散炒下
依家冇哂

屌你牙

無撈酒店咩
而家酒店仲平過時鐘賓館

上次去飲有個炒散妹好正

真
box to box 好撚正

蝗最鐘意塞啲過氣回塘垃圾畀人

條路自己揀，仆街唔好喊

Former Arsenal boss Unai Emery was approached about the Everton job, Sky Sports News understands.

我地人工同破紀錄轉會費佢先黎
唔好講到佢無出糧咁

無得睇耶子怒斬蘇b

費 SIR 靠死球角球

無工開定唔想做？
識人蛇頭

兩邊overlap 再傳中 ，仲有遠射

冇啦

咁就乜都入佢數？
所以垃圾曼真係窮得只剩下錢

在接受ESPN採訪時，泰維斯透露了他和朗尼之間的一段故事。泰維斯由於開Audi在曼聯隊內被嘲笑，朗尼立刻送給他一部Lamborghini。

朗隊

講緊佢中後場失波問題
唔入佢數唔通入蘇斯克查數？

入木狗數

朗尼話 一個星期買一部啦

我個星期賺1千 都唔會益個fd 啦

朗隊真係好偉大

爭取高人工都係想幫隊友, 今時今日仲反朗隊嘅根本唔sick波

傳緊Chong加錢換文迪蘇傑

大家點睇
我就覺得加1000m左右就ok嘅

開andi點解會比人笑

Btw依家21歲前可唔可以揸雪佛蘭記得之前球會話唔比

我係挪威人都想跟個挪威教頭啦

真係入so9數 直如擺馬迪做攻中無貨交都係怪so9

odegaard+kubo+Rodrygo+Isco

蝗俾盡出bale / isco / j.rod, 仲要係3揀2

#MUAcademy U23s: #MUFC v West Brom – Kovar; Laird, Taylor, Bernard, Mengi; Garner, Galbraith; Chong, Gomes (C), Ramazani; Mellor.

Subs: Carney, Helm, McGhee, Puigmal, Traore.

Garner gomes laird

用Chong加錢同就咁比錢冇乜分別

Chong真係放棄啦
又唔係快 技術又差 又冇身形
英冠料

青訓個幾件除左綠木唔用既快快手借出去練好過

蘇蛇又然

awb

奥燒

比比hi一hi 就跌

rice

西咸

-6波不過唔該入多幾球

阿狗黎緊個賽程 分分鐘要護級

龍蛇連蜜月期都冇得high 吓

木狗快啲一野轟落飯啦

Pepe=joke

段新聞係講嗰時隊內所有人一係揸林寶一係法拉利 得個25仔揸audi 架audi仲要係球會畀球員嘅

頂撚住

頂唔撚住了

燈到

Pepe燈到

阿狗1:3

突然撳掣咁入

贏完熱鏝 下場應該就會西到爆

朗隊bb不過跳草裙舞個形象真係唔好嘅

福馬占應該每日加操50次同awb單對單

綠木u隊球皇咁黎到一隊只係用得下

Chong最多係u隊球星 綠木係真球王 其他隊嘅球員會羨慕嗰種

守到250懷疑人生咁款

成個牙Fred咁

Racist!

綠木 暫時得埋門 Ok
傳控 護波 都未去到英超水平 如果買到前鋒 可以借去英超/英冠下游浸下

根本d人一定要借出去先成到才
車仔就係例子
始終u23同職業聯賽都係有一段距離
明明以前阿sir都會借人出去
近年冇曬

湯馬士柏迪 五千萬歐元解約條款

依件幾正架喎

以前青訓上一隊是20-22
而家是17-19 根本是拔苗助長 太早接受高強度比賽 會縮短佢地職業生涯 早熟早殘

其實係唔夠前鋒所以焗住升
如果孖潤腸來咁綠木就真係應該要借出去磨鍊下先

其實chong Gomez 個d已經20幾了唔知做乜尻仲放佢哋係u23

原來拜仁排緊第7

青訓都無咩規劃 有潛質就要外借 唔掂就完約 放走
只是擺在U23 踢來踢去都沒咩成升

gomes DOB:31/8/2000
chong DOB:4/12/1999

Chong 幾日前岩岩20
Gomes 下年8月20

孖潤腸係咪講sancho

Haaland

傑斯 史高斯
費查
福仔 麥湯
全部都係冇外借成才例子

btw 佢兩個冇得上一隊 係因為佢地唔肯續約

但明顯 綠木 同天使 無咩落場 機會 情願忍痛 借出一季

haaland應該實際過sancho
sancho太多隊追

拉開空間都講得出
想問下邊度有拉到
對中下游隊咪又係成班on99企係度

增加2邊傳中
但前鋒 唔會搶點 唔會攝前 唔會頂波
咪姐係尻斬
咁賣爆炸頭做乜撚野姐

會唔會真係訓話完? (不過班友似真係肯聽教)
福頭呢2場都冇同人短跑比賽
Lin 上場都冇禁區下下自己射

爆炸應該唔係想賣, 炒左摩佬佢自己想走

有報紙話堅尼賽前訓話
仲話有一個球星對佢既訓話不感興趣

快打旋風?做乜講街霸
乜出6啦?????

咁其餘未夠能力係一隊站穩陣腳嘅就要外借啦
杜安都外借咗幾季今年先有機會係一隊上陣
軌mount abraham都係外借英冠
今季表現有目共睹

笑左好撚耐

Haaland仲多隊追
宜家歐洲球會最缺中鋒

因爲唔撚勁但又唔夠後備
又要驚無人應急 但又唔夠料
根本要掃返幾件英冠料當後備 好彩既刷中占士就發

我個人prefer青木留隊
英超強度咁大 總有人會受傷
青木係嗰啲場次,FA, Carabao, Europa出已經足夠機會
俾他去英冠驚他會踢到無靈性

Btw 丹占係邊個睇中？

傑斯

我冇話外借冇用
我只係唔同意 "一定要外借先成到才" 啫
唔同球員有唔同性格，揾一隊風格上適合球員成長嘅球隊都唔易
車自己都有極多外借後唔成才嘅例子
剩係睇成功例子係survivorship bias

當年耶子離開拖肥，班愛字頭球迷點對佢
比我就一定唔L返

綠木借半季睇吓佢下限都好
同埋感覺佢未搵到自己嘅風格
就咁睇Finishing比較突出 反而速度唔算好高 係咁就不如練大隻d

要練大隻我唔太搶心 睇睇福、麥湯
反而覺得唔駛咁早練大隻 可以練住第二啲先

其實以前不知有幾多借到唔知去左邊既青訓啦
BTW近呢十年黎講，曼聯既青訓可以上到一隊踢正選多過一季既大多都係防守球員或者中場既工兵（伊雲斯，拉菲爾（半成品，都當佢係吧），聰明仔（本來唔係工兵但之後變左工兵），費查，麥湯等），係福仔先係進攻球員，所以我一直都對福好有期望，因為之前上過一隊既前鋒好似馬捷達咁大部分都失敗收場，所以難得有個青訓土炮前鋒上到位真係好想佢成才

綠木重要係技術上真係勁 雙槍 有罰球 有埋門觸覺 唔太使拉弓無腳影捉 入zip都唔錯 天生前鋒材料
如果Sob一直喺度對佢成長一定有幫助

數少幾個人，加返落去先

我地得一個球星姐

咁以上講既野福仔都唔係差到唔見得人既，佢罰球開會有水準，射門雖然都仲係唔穩定但同季初既低潮期比已經好左好多。

不過最近呢幾場見到福同季初低潮期最大進步一定係走位，佢季初時果D走位簡直係災難級

佢張名單真係全部頭獎黎

堅尼直接開打

但如果佢所謂既訓話只係好似之前係電視節目咁廢老話當年再屌柒依家既球員廢既比我都唔會想聽啦，甚至會想打柒佢添呀

答我啦 做乜鳩講街霸

190000 有球星

下一件好野係levitt

Lin

快打旋風

聽speech都要比人打

席席bird極

慢打烏東

笑撚左得黎
覺得幾有趣
想聽多啲
同齡係講緊幾歲？
18歲福勁過18歲牙朗？

英超18歲或以下球員, 綠木 (566 mins) 出場第2多, 只係少過阿仙奴個Saka (602 mins)
去到四大聯賽, 綠木都仲係排第3, 仲多過皇隻Rodrygo (553 mins), 阿隻Martinelli (517 mins), 巴隻Fati (411 mins)
btw James Garner 都排到第11 (201 mins)

如果用今年22歲嘅福同22歲C朗比呢?

雙槍 射門觸覺
依兩樣福仔都無
細心睇兩個風格其實好唔同
綠木要再上一定要揀定自己成長風格 唔好好似福仔咁摸咁多年

蘇斯克查評價連加特：「他是一個真.曼聯人，流住紅魔的血，他有很好的態度和出色的效率。我們要處理每個球員在球場內外的事情，包括他，很高興再次見到他上陣。您可以批評任何人，但我作為領隊，必須在順境與逆境中都照顧好這些年輕小伙子。他是一個好球員，我在預備組帶過他，我給他在對般尼的預備組比賽首次上，很高興看到他做回那時的自己。」

咁好似巴打你咁講佢哋風格唔同其實唔可以直接比較，福仔既特質其實似翼多過前鋒，綠木就係似前鋒。

不過就以最近呢一個月睇，福好似無之前咁迷失了。

牙朗22歲d制空已經好撚勁

綠木成個雲師兄咁 揀定左啦 一定唔係翼

流紅魔嘅血咪又係要出糧
SoB食屎啦你

27都黎
成日講到佢仲好green

Atletico Madrid midfielder Saul Niguez is a target for #mufc. Although a summer move is more likely than January. [Mail]

唔信簽到

呢啲吹大左啦 咁多年都未上頂級

有預感 saul 會係取代史奈達
傳撚到退休都未黎

馬體會中場除左koke其他都不了

邊個雲師兄先
係雲大師兄定雲二師兄

雲高爾

Thomas

雲加

冇乜點睇火車頭
值得買?

太醜樣

雲迪古

lin都接受到仲有咩唔得

06-07 牙朗21-22歲
聯賽34場17球13助攻
加埋盃賽 53場23球19助攻

入球數據唔算勁好多，但dribbling 勁好撚多

除非下半季福大爆發
唔係22歲福點有得鬥

福只係學緊後期搶點型牙朗，有位就射
唔係前中期扭得傳得又射得嘅牙朗

前中期扭到仆街嘅牙朗
福馬冇個做到

唔駛咁認真覆條白卡佬
c朗無論咩時期咩能力都屌打柒頭福, 唔駛fact check, 宇宙定律咁滯

咁前鋒都有好多種
不過無論如何都一定要練大隻先
而家英超佢完全揹唔到位
所以送去英冠真係未必係壞事 對d普通少少嘅大隻中堅先

兩個雲師兄

如果要似雲大師兄（雲尼斯達來）既，綠木就要練好背對龍門踢波既能力，finishing同埋搶點能力

如果要似雲二師兄（雲佩斯）既，綠木就要練埋控球技術同盤扭能力

計18歲同齡
只有朗隊可以橫行天下

點可能揀福仔都唔揀c朗, 福仔而家連c朗一半都未有

牙朗22歲已經橫行英超歐聯 世界頭3人 牙福

呢個真, 8號朗尼 高速tank
搵唔到任何一個可以媲美

當佢係u23 coach+球員身份

雲邦荷字

原來過多5日 lin就27

27歲超新星

唔知凱晴會唔會Po ig story

32歲先係高峰 好似vardy咁

呢個真, 18歲嘅朗隊已經係歐聯hat trick

時裝事業上既高峰？

27歲華dee已經carry緊李城上英超喇

Saul Niguez 唔係攻中、中中都得咩？
必要時好似可以打埋右閘

如果當時既朗隊一直都可以做頭號核心，唔係做人副手既，其實佢會成長成點呢

即係lin下半季黎料

姿勢最似牙朗.

福頭行自己條路, 只計單刀能力都未入流啦, 點同到同期牙朗比

Lin 可能去到30歲都重係要領隊照顧成長緊

Atletico Madrid midfielder Saul Niguez is a target for Manchester United. Although a summer move is more likely than January. [Mail]

識唔識英文先
咪一陣嚟到又學兩年英文先融入到

Valencia 其實係咪唔識英文

躝啦

未嚟就叫人LAN

黎緊生日有咩搞

講多句 福頭下年拎到世足先到拎黎同朗比啦

佢淨係學到牙朗鳩射罰球n球先刷中一球世界波呢樣

有報導指曼聯為獎勵McTominay今季的優秀表現，會把其周薪提高一倍至£60,000。

絕對值得！

有mata ddg照住應該慢慢學都ok

想知awb 幾錢人工
1個人做緊2個人既野

凱晴見到贏曼熱出哂水

lin : 75k

Lin 好似已經120K

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢

lin係似弱智
但thomas真係醜

幫佢抹緊地 成大灘水

90K

哇屌Luke shaw 120K

計埋個樣差唔多啦

Jones都過100K 先好笑

琴日佢成部水炮車咁
剿到佢濕哂有聲

今年6月新聞話boost到去130k
但我見佢份約好似未renew? 仲淨番兩年

一開似淨係賣樣都要60k, 合理
之後跟朗隊食炸雞崩壞左都無計

James 上網都搵唔到weekly salary

會唔會係馬迪其實

邊有得咁比, 你放23歲C朗黎而家隊曼都拎唔到世足啦
相反, 放22歲福去06/07曼, 拍住全盛朗隊, 加埋後面史高斯, 傑斯, 卡神俾波, 仲有費sir 教, 未必踢得差過C朗好多

Sun 話67K

印象流

pogba : do you have world cup?

擺福在以前 果隊曼 邊可能有正選

cls
打咁多字ff
你成段野改成lin放去頂朗尼都得架啦
單憑一句費SIR帶就可以得出未必係C朗之下, 無言

收嗲啦乜柒都普巴，普巴幾時歸左隊操練呀

有時真係服左英國既體育版記者，佢哋天馬行空既想像力拍得住電影既編劇

美麗

收皮啦

如果真係要比獎牌既我諗堅尼可以用獎牌扔死佢

括號普巴係oncc加

如果佢完季入波助攻同22歲C朗差唔多, 點解唔可以比
我又冇講過福而家勁過C朗, 咁激動做咩
btw 連22歲仲踢緊英冠, 要比咪同番英冠人比

無激動, 純粹覺得好好笑

費sir睇好架

其實你比同期數據 咁比返同樣23既雙方點解冇得比

華蘭西亞（Antonio Valencia）談及舊隊友：「普巴是巨星。你知道他需要甚麼嗎？愛。我聽到很多關於施丹及皇家馬德里的傳聞，但普巴從未說過一句話，他是聰明人。如果我們在曼聯給予他愛，他會發光發熱。」

係愛呀

比23歲個人數據OK呀
拎世足呢D同隊友質素, 球隊成績咁有關 咪冇得比
點解咁簡單都要解釋

華隊長原來識講嘢

一句都冇講? 佢暑假係日本親口想講要new challenge 喎
去親法國隊受訪個陣都講想跟施丹
我迷普巴都講唔出呢句

如果佢肯做gym, 唔食炸雞, 唔叫老雞
咩美斯阿朗只可以爭做世二

10萬都比少佢啦

我覺得佢老死鳩古走人搞到佢冇mood stay

佢同9古好似之後唔fd喇

佢最friend係咪ibra

鳩古未去曼應該好fd
可能黎到就嫌佢廢 控唔到佢d傳波
初初開季 兩條友賽前抱住一齊pray
後期無晒d交流
但同馬仔就fd左既

你係咪on9
你知唔知牙朗果陣打咩位踢咩陣？

福一係前鋒一係內切翼，仲有12碼射
佢刷到數據係正常不過
放你落去射12碼都入5-6球啦

渣古哂佢幾撚多傳波
傳到俾佢單刀都唔撚入

條友連屎波打到左中堅都唔知
又點會知N年前嘅丙朗打咩位

條友根本淨係睇數據唔係睇波
睇完又唔識運用同interpret
我地用睇波嘅角度好難同佢溝通

仲有youtube 踢波呢啲係副業

咁公道講句, 佢就係隨左講new challenge之外, 番到訓練場佢都算乖
又無好似其他球星咁罷乜罷物
社交平台就好靜無咩出聲, 不過不失
希望佢真係想留啦, 如果唔係等比連登屌上國際

俾傳媒話逼害摩狗個期 佢同馬仔係最撚落力 救返幾場波 証明自己清白

講還講唔好講12碼

咁rvp 初出道都係打翼 /翼鋒

睇見AWB 既表現
忽然諗起早幾年睇袋文沙debut
應該倫當年最理想FF既發展就係進步到好似依家AWB咁

06/07 C朗咪打內切翼同射12碼 係咪你記錯咋

你睇下佢入D波, 同福今年入個D好似, 左邊內切, 12碼, 罰球

開心星期五見到福仔入波係咪死撚左去哭喪呀

係咪J疤dembele嗰個? 仲有上水咩?

我check番哂蘇sir 黎之後咁多場, 史波真係冇打過左中堅
佢拍白連, 拍鍾斯都係打右中堅
就算係V92 大佬寧年代, 佢拍盲佬 拍 Rojo 都係打右中堅
真心想知佢幾時打過左中堅

神經刀都吹奏

大6 仔唔見左人.

佢D Pattern 好怪,
一係密集式隔幾分鐘就留一次言
一係幾星期唔見人

人在香港同人在大陸嘅分別

可能返撚咗上大陸 等緊批下次落嚟香港呢

有Awb 真係10年唔洗煩rb 位，希望進步到有埋arnold 嘅助攻能力

包容下啦, 口語化算學得唔差
睇佢打野應該似廣東人, 可能廣州東莞講開白話

狗餅又搶口

最緊要搵到定位繼續進步，唔好上腦同瘋狂望地下短跑已經好好了

其實佢都影埋BNO點解都仲話佢大陸仔

Finishing 差幾班

客觀討論姐

bno可以問人借, 說話語氣借唔到

但我見佢 好多時防守企位 比較收入中堅位多 讓左好多右閂好多空位 用速度屈機 去攔截

比蘇蛇射都好過福啦屌

06/07 C朗 射185球 67球中目標 入17球 (3球pen)
18/19 福 射51球 21球中目標 入10球 (4球pen)

明明曼年代嘅C朗係浪射王, 你係咪記錯皇年代嘅C朗

福仔對鏝熱轟李都射得入, 諾域治水晶宮反而射失
12碼羅賓漢

科素文沙應該都仲有得上
拍麥B都得

仲有反cup psg 個球

好mean

越廢越高人工

我入曼聯應該搵到600k

咁講啦 入球助攻數據唔代表表現全部, 今年福仲有時打前鋒, 入球數據當然幾靚仔
牙朗好多浪射係真, 但亦都好多機會係佢過關斬將拎番黎
睇下過人同失球數據, 雖然未完季但都打左16場, 可略知一二
過人果part 牙福比人屌打

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

重溫

好鬼小氣

btw, 今季dembele好似無哂聲氣咁

咩網？

仲要本野唔知幾多年前

你好過份呀

英超官網
見你地咁多鳩up, 點解唔上去睇
近幾年有埋向前傳向後傳數據, 想刷數據都唔係咁易

阿朗福仔要二揀一嘅話根本唔使諗
仲未計阿朗靚仔咁多

我用whoscored比較球員冇06/07數據

我用射門數據反駁有人話22歲C朗finishing好啫, 唔好又拉去講其他野
Dispossessed 都係近幾季先有, 06/07 未有, 所以C朗係0

btw 我都想睇過人數據, 但搵唔到... 你係邊度搵?

0607 肥仔朗過人全季都有80
希望福完季有朗隊一半

Crosses 係斬波喎 你唔係以為係過人下話

Dispossessed .......
我印象中就算第一季未覺醒既牙朗都好似唔會同人賽跑9推

如awb有埋阿諾既助攻力，曼聯仲留唔留得住佢
皇巴拜祖一定會搶

見福仔入波就唔敢上水了

傻lin你仲有上水架咩

冇成日上啦，傳心師一堆，大陸仔又一件，好難討論

點睇梁凱晴，同你一樣口味

諾域治對住古好難入架wo

Tim Krul跳出兩步都無問題，的確好難射的入

俾幾個reference point 你參考:
zaha 68 (英超最多) 7.64% of total touches
pulisic 37 / 5.85%
sterling 37/ 4.00%
son 30 / 4.51%
mane 28 / 3.87%
kane 26 / 4.91%
salah 24 / 4.30%
abraham 18 / 4.44%

幫你計埋, 福係2.65%

但係會玩D濕鳩假腳

之後自己跌落地, 眼望球証要投訴, 球証多數唔理佢

睇到都覺得尷尬

Maguire 真係好樣衰

似你

冬天有冇機會買幾個英冠人
好撚正

福仔窒步未起腳, kurl已經偏埋一邊, 佢仲射返同一方向俾人接實
雖然係行出兩步

射12 碼我記得簡東拿有講番係先望龍門去邊面, 佢先擰自己隻腳射另一面 (其實好難)

所以佢D 12 碼唔洗勁BAN 同埋唔射到好盡死角

對鏝的4231陣容，而家一隊應該係咁

馬(綠木)

福(？) lin(mata) 占(p)

fred(普) 麥湯(matic)

梳(威廉/羊) 龜(rojo/鍾c) 白lin(T/拜) awb(大碌/文西)

ddg(清新/grant)

想走同要換

個陣仲有排要執

要做得流暢好難, 有啲球員臨尾收步就係等龍門移重心先射

如果要爭Top 4
正選未夠好之餘 後備仲未夠人
係仲有排要執

之前有一排嘈得好撚勁話唔應該係下遊簽人

而家占既出現係咪收晒佢地皮

好耐冇見

中下遊求其簽個都頂到Herrera 啦

Rice

搞咁多疾步呀跳呀呢啲花巧野不如學雲佬咁望住個網仔射球夠快嘅地波好過
技術要求一定簡單過上面講簡東拿嗰種轉腳腕

我女神

你成日都唔上水

今晚係唔係可以FF一係salzburg 踢猁出局
一係 ff salzburg 出局可以買Haaland

我記得有件傻鳩
話買巴西二線fred又話買錯
又話買英冠料占屎唔夠班

好似係條大陸仔

人地為左去遊行要睇打吡重播

如果真係出局都幾柒
雙紅會師霸氣杯,J死人

Darren Fletcher: “I was talking to some #mufc players, and they were saying that no player has managed to pass Wan-Bissaka in training — it’s as if he refuses to let them past. He has to get better technically, but he is a fantastic fullback." #mulive [tv2,
@Sport_Witness

真你怪物.訓練場上暫時冇一個人能夠過到雲比沙卡

官網放左個近距離video
睇下佢雲比沙卡點樣mark到史達寧
咁就難怪暫時冇一個曼聯球員能夠過到佢1次
連普巴都唔得

Vardy算唔算係so9最鍾意個類前鋒

本身隊波就冇咩邊個突破力強

馬仔.福仔.普巴都係突破能力勁
只係雲比沙卡太變態

Wan bissaka堅勁

福仔就算啦 得一招鳩爆

要有人走位先得

夠爆英超班後衛
係過唔到雲比沙卡

曼聯局限咗佢

夠爆條毛 下下踢前同對面跑都跑輸

佢速度超快.但佢無傑斯果種球感
無得要求咁多

條支那仔吹奏少陣awb啦
佢大把地方要進步
講到世界第一咁

所以未過唔到人攞

今季佢仲叫過唔到人?

屈回防快
其實幾易失位

同意佢要進步.但唔代表佢依家防守唔係英超最勁
未打最勁果堆人未知.但由上季佢已經對過hazard.迪布尼
史達寧.文尼.佢都守到
已經佢係連訓練場班曼聯球員一次都過唔到.唔係我老吹
係費查講

咪好似李奧咁.比你先跑然後先追

OK BOOMER

遊行同睇重播真心唔撚關事
夾撚硬拉埋一起講

15-16試過啦
我地比痢踢出局

但佢判斷準呢點係天生
李奧會等你先跑.然後向後加速追
等你開始郁佢就閘你
雲比沙卡係等你帶住波先.睇你想出波定係扭
然後就鏟中你個腳.係比較易傷.但同時佢呢種踢法
亦係世界最頂尖既防守球員先會做.慢慢有經驗就會變到做動作就閘你
同時佢既判斷能力亦係一流.回身追同埋轉身都係極快
而且佢自信力好強.你睇下佢對住史達寧果堆快翼幾鬼近

俾古天樂收我地皮

睇番精華
佢每次落完地即刻起番身再黎 超級死纏爛打
同埋見到有時比人打反擊 佢唔係背身9跑回防 係背完龍門望住對手 打倒退跑 即刻比反應

唔係

不得不承認 拉車係大賽球員

‘ We have opportunities in many games. There is no many matches that I can go through so we should win. We know that we have to get better results against the lower position team, we will fix it,’ Ole Gunnar Solskjær

煩膠大6仔出沒注意

佢要有空位走先發揮到

十年都唔駛煩 依句野好似係唔同位置都出現過。。結果

岩呀 一陣好似利咁
吹奏vvd 咩人都過唔到佢咁
點知又係得一季貨

btw awb係落腳果下好準
但如果果下唔中波 就會失哂位

佢係真係勁嘅，但其實場波有幾下都俾 sterling 過咗

小氣到

十年唔使煩前鋒位：朗隊
十年唔使煩左翼位：J仔
十年唔使煩左右閘v1.0：大細孖
十年唔使煩左閘v2.0：梳
十年唔使煩龍門位：DDG

仲有冇漏

漏咗未來十年中堅：屎波+鍾斯

麥湯真係比同期既聰明仔高班好多
如果冇咩大傷有機勁過費查

同齡福邊有可能勁過朗

返黎啦？

so9 都係

如果saul真是嗌走
一億以內買到就買
絕對可以即使成為中埸核心
咁妹係夏天走都會好講價d

冬季仲會唔會買我？

改名啦

唉屌 睇怕都要

福頭應該同nani比啦
牙朗真係屌打到佢冇得比

不是太好

仲唔係咩草食男

個陣係咁屌sob出埋啲英冠仔

唔傷已經好好喇
佢呢種踢法真係睇見都覺得危險

其實美麗都係大賽球員
大部份大賽都好靠得住
雖然表現唔係最sharp
但需要佢嘅時候會係度

做到下個費查就滿意

邊有咁理想
全世界知你想放普巴
仲唔㩒住你嚟搶？

咁本身陣容厚度薄都要補中場

Open play chances created in the Premier League this season:

Jesse Lingard (15)
Mesut Özil (5)

梳碌麥奶全部收皮

有冇人有時見到james 爆到80分鐘會好驚佢腳軟
佢又真係可以爆足全場有時幫手仲偷到波
真係唔係好理解估唔到我曼可以有awb+ james呢個右邊

Mino Raiola is advocating that Erling Braut Håland moves to another European club before potentially signing for #mufc or another top club in one or two seasons #mulive [the athletic]

James Maddison is a primary target for #mufc. He's in advanced talks with Leicester over a contract renewal and if agreed, it would rule out a January move, but it shouldn't rule out future interest #mulive [the athletic]

我唔介意交換
不過人工要同lin一樣

各位 我19碎了

WFC

生日快樂

Thanks ching

樓上精神分裂

有咩願望

同巴打同年

俾大6仔洗版洗到精神分裂？

光復香港
曼聯重奪英超
破處

+1

梳字頭

爭冠踢歐聯洗撚黎你隊垃圾

乜luke shaw巴19咋

廢左咁耐既右路 sob兩個買人變左進攻carry

以前華西一個carry

華西個時斷右翼就算鳩數
條右路防守合格
進攻無幾場合格過

如果全盛前鋒華同華西一左一右

全青訓
Mctom 普巴呢

啲青訓中場唔想拍廢p

好黑

ddg

如果18歲同齡都仲有得抝吓 但而家福同齡 朗係講緊三冠入四十幾球拎世足嗰季

Rafael to team up with Fabio in Nantes

Rafael is set to join brother Fabio at Nantes, France Football reports.

講緊06/07 唔係07/08

兄弟重聚

唔係入得多波就有得比

朗06/07係英超最佳，世足第二

我年紀一個double

狗餅叔

你係我四倍

英超足球先生，世足呢d獎 同球隊成績關係大d
如果曼聯英超冇冠，歐聯冇四強，C朗應該唔會有呢d獎
當然你可以話 如果福真係夠勁嘅話可以一個carry 全隊拎英超嘅

屌星期日要對愛蛇拖肥

C朗果陣真係carry曼聯雖然後防都好屈

找數呀

confirm左?

david Ornstein報左 應該差不多

V92逼害

06/07 英超最佳11人，8個曼
歐聯佢都只係入咗3球
如果你咁都覺得係佢一個carry我都冇咩好講

Hi 走數狗

紅牛差少少

對日韓組合好勁

啊～～～～～～

當年好似有人講過如果其中一個紅牌， 佢再扮係另一個照出都冇問題， 好似話連曼聯啲職球員都分唔到， 加陣老咗仲可唔可以出呢招呢

紅牌咪都係打10個。。。。點照出

應該講停賽？

但啲鏡頭咁高清， 其實一定有人check 到
為左少少而博唔抵啦

搞下笑啫，邊有可能

k8 真係好撚fit 以為gopro唔用了

入錯post sor9

回錯post

笑左

季中冇咩攻中人選係咪可以諗下南野拓實
呢幾場歐聯真係打得好好

曼今晚無波踢都mon

Milik勁到

佢平時都踢攻中？

兩邊今場都唔識入波

猁狗輸波係咪打歐霸

燈

on9

紅牛做乜呀

成隊後生仔輸冇經驗

把握力係分野
利高幾班

上半場啲把握力一九樣

南野拓實唔貴的話執黎試下都好
又可以幫木仔做marketing,賣衫

唔知一陣會跌隊國米定多仔落黎
國米既話就有機會睇lkk剷草

曼夠唔夠紅牛打？

辛祖又入波了

巴塞出副選

蘇蛇1月買håland翻黎就夠

都入波
國米 里昂 阿積士
lkk 迪比 盲佬

國米都幾撚on9放曬水都輸波

里昂今季又係柒下柒下阿積士自己申請落嚟陪我曼

哇屌 阿積士落嚟打歐霸

已經咁多隊 睇黎難打過當年

Lkk又入

呢球贏馬天尼斯啦

而家打廢隊淆過打強隊啦

lkk

Ajax 薩爾取堡紅牛落歐霸盃踢就弊lu

反正都係踢歐霸
一月可以買齊Haaland同 Vdbg

vdb

lkk 點做到

Lkk晒兩個黃金機會

又嚟

有人set波俾LKK追身後波就多好多機會
不過把握力就

個馬天尼斯勁到

里昂而家榜尾

係 但一追和就有歐聯踢

lkk又越

LKK still a joke

國米好慘

里昂追到喎

國米輸埋

fati勁到

上番第二

漢丹撲盡都摸唔到 射到咁盡

國米都落埋嚟打霸氣杯
今年咁熱鬧嘅

lkk對住sob鏟草

睇緊多蒙特
想問Lkk浪費左幾多機會

lkk啲波
搶完交比隊友之後就企定定

基本啦

真係要打國米既 驚馬天尼斯多啲 勁撚到

加多個手指弓比like

Lkk好敗家
幾球open chance都唔入

Ajax都要跌落霸氣盃仆街鳥

枉干地咁信佢
危急關頭就黎料

再拍兩下手然後指揮隊友

嗰兩組是但跌一隊落嚟都難打架啦

估唔到阿積士1球都追唔到

國米 阿積士 賓菲加 薩堡
我地贏到邊隊

Lukaku

一係爭前四 一係爭歐霸
而家聯賽應該易打d

浪費左幾多球

都唔係 得個第4位爭 仲要差緊5分

根本賣他是無問題
他是我曼又咪控甩波 狂miss chance
是木頭無買人補depth先最大獲

佢留隊只會惡性循環波到控唔掂
一月買håland啦屌

反而想買Lautero
有少少後生山神味道

山式吊波

最域熱狗都贏到 呢啲唔能驚啦

國米唔會放啦
haland肯俾錢就有機 + 蘇之前教過佢

安76炒完人4粒入16強就被人炒

邊個會想同個癲佬主席賣力
拿玻埋起市正式開張

有咩好買

Fabian Luiz
Allan
Insigne

佢有release clause 唔知90m定110m

之前唔知邊到睇係20定30m

未踢已經有風講完左呢場辭職去中超

串過碼頭姑哩

希望唔好去阿狗

唔似會請到

阿狗俾唔起安sir人工

自己咁廢仲好意思串人

肥仔梳咁串 梳字頭果然都...

其實都係講下笑姐
但呢個po引晒d反曼

Allan
有技術又爛打

安76快啲降臨我曼

haaland好似麻麻咋喎

國米 - 意甲第一
阿積士 - 上屆歐冠4強
賓加 - 我曼前幾年都贏唔到
紅牛 - 作客差迫和利

曼聯快D出局啦

肥梳

fabian

冷門 估下sob出球探去睇Rb對猁 target未必係hala d反而可能係黃喜燦

支持呀呢個幾勁，不過好似球品麻麻

打包晒南野黃喜燦夏蘭特啦

你找數先唔

呢個 可以打翼 攻中 都得

國米連疤B隊都贏唔到

國米-曼棄將回收場廢盧山狗
阿積士-又係接收曼棄將盲佬
賓加：葡甲地頭蟲only
紅牛：我地直接了當逼和利

肥安做乜鳩俾人炒

同班主吵大鑊丫嘛

易食指數

最唔想輸俾國米
lkk條仆街講到曼聯唔識用佢 辜負佢咁

想問吓曼迷必住酒店係咪hotel football Old Trafford ?

其實LKK反骨程度同迪馬差唔多, 唔知點解呢度對佢兩個態度咁唔同

國米 唔好玩啦 意假野
阿積士 如果係阿仙奴就有可觀性 順便報上次ga仇
最後兩隊連名都唔記得 出青年軍練下 is ok

加上四大尖刀 福 馬 占 木 仲有關鍵王27歲超新星
Totally no mood to 捱夜睇波

佢唔反骨 係自大覺得自己無乜缺點 係領隊唔識用 擺錯佢位
以為自己打正統前鋒好撚勁

未住過 不過附近冇野行 悶撚死你
唔係開波日 人跡罕至

好有錢既話當然住下無妨

唔係match day 住其實唔貴，上年住八舊幾間房仲對住球場

Classic盧卡古

1 on 1 但望住個波9 ban
呢d係咪叫質素有限

我淨係諗住一日睇波一日行tour，所以住一晚開心吓
然後就過london睇daddy主場復仇

真，我想住嗰日最平房都2.5k
Class of 92房要3千幾

佢訪問都話蘇蛇對佢好好 想走都無留難佢 好多時係報紙佬炒作多

其實可以留三日，曼市中心都有其他景點行，仲可以去mata間餐廳食番個晚餐

有無咩特別service

而家有安76 肥普揀
偏偏蘇b就贏咗兩場大戰吊命

pre-season等到而家終於有得報仇

又無喎，間房望住球場拍埋日落timelapse都夠J

有個工業發展館咁既野 有講果陣點樣搞鳩利狗
同埋足球博物館都行得過

係喎唔記得咗要去馬達間餐廳添
即刻加返落Schedule先

曼市既足球博物館是咪9成9都係曼聯既野

曼市我上之去左食天外天, 都幾好食
仲同老細吹左陣水

曼市我上次去左食天外天, 都幾好食
仲同老細吹左陣水

正常人都唔會揀呢個時刻救火
一月要買人都plan唔切啦
唔好講到佢兩個真係會落搭

我哋sell球品？

咪玩 悶到傻 啲景點好快行完

No
真係講英格蘭足球史 幾好睇

why not 3
睇埋南野

都係事實黎既，係摩9唔識用佢，sob就唔想用佢重用英人

Boxing Day 去曼市，Mata 間餐廳會唔會full booking

明明sob擺咗最適合嘅位置俾佢
咁撚廢打乜撚嘢正前

去到仲食返中式

Ching 你幾時去

曼D球員成日去, 諗住觀摩下
同埋食左10幾日西餐食返一餐中餐都唔過份啦

原來個friend plan咗有一日係搵曼聯以外既野睇，係咪奶奶地野

打吡嗰日去到
但未搵到平靚正既飛入場，淨係得返3-5k既山頂位

有冇撞到球員先

暑假失蹤唔歸隊操練, 一早講到明想走去意甲跟干地 幫國米手壓價
咁都唔叫反骨???

Manchester United and Atletico Madrid are leading the race to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes. [O Jogo via Express]

諗下如果上場渣古對曼城， 佢係前場停唔撚到個波， 根本冇可能等隊友後上打到呢啲反擊

不過相反， 我地可能對下遊冇失咁多分

又來

傳到退休都未黎

新史奈達

要簽就一早簽左啦 點會等佢續完約先簽

唔搵野作邊有新聞賣

唔係 係講成個英國球壇

咁去觀摩吓先

有歷史展品睇 又有game 玩娛樂下
幾好睇

新一代傳曼聯名宿

大概預留幾多時間去，兩個鐘夠唔夠

我嗰陣好似都係咁上下
之後過左隔離Selfridges 行街

原來係你....

有人撞到鄭柏林去咗英國逍遙遊！

夠 幾好睇嘅

唔計奧脫福入面啲野 個國家足球博物館算最有趣

我都未去過

逆sir邊有咁高級呀

呢個真 Manchester 真係冇咩好玩好行 夜晚仲要周街都homeless

平過香港住四季 ritz carlton個d

奧脫福Tour其實玩到幾耐
Btw值唔值Upgrade去同曼legend一齊行

佢啲所謂legend應該唔係大家熟識嗰啲 淨係tour你預1個鐘左右

係咪科東尼個d?

應該科東尼都冇 可能60-80年代嗰堆

一個鐘到啦
我上年去跟最普通嗰隻
行完自己去red cafe 食野

有機會Paddy啩

我去隔離hotel football食

個條款人地係專比德甲一隊架

lkk食硬中下游都係都市傳說黎
條友頂波都唔叻 你想明買明賣都無著數

而家打霸氣杯好勁咩, 重走去寸人
肥梳呢D 都係爛泥扶唔上壁

如果真係去到,差1K 我都會揀CLASS OF 92 ROOM
貴D 都要

HOTEL FOOTBALL 最貴係比賽前一晚
比賽之後嗰晚會平好撚多

正，咁仲有大把時間慢慢周圍行吓

呢個我都想試，非match day應該食到掛

我睇連續幾日都係好貴，可能因為知打吡前後都多人會去玩

係 一個人行有少少不安
去完曼市真係麻麻鐘意

Tour好值得行 但legend就
見你見智啦 book個陣好似有得睇邊個帶隊

唔好玩啦 出入都唔方便 唔係睇波嘅話 真係唔好住個度

可能人地好撚熟 好撚老友呢 佢地都共事左兩年

我之前兩次去住portland hotel
喺正市中心又唔算貴
行過火車站都只係十五分鐘

食到 我嗰日係match day 前兩日
Tour 記得唔好match day 前一日去
球員通道同更衣室唔開的

住Piccadilly個頭啦～ 好方便

正解
而呢兩個都好值得去

真
有一晚我喺Piccadilly 食飯
食完出嚟親眼睇住個露宿者搶個黑人野
個黑人追返住佢嚟打

附近都冇咩行嗰陣悶悶地行左過Media City嗰邊

我直接撘左tram 返Piccadilly 間primark 買衫
買左好撚多

真
man 真係好悶

真
最緊要一路火車就行去個tourist centre 到拎map
有專人教你去咩地方

一落火車*

有2架免費巴士周圍遊
UoM個邊幾靚 都可以一行
附近仲有會員撚羊最鐘意去嘅地方

之前去玩
Manchester 真係無野做

Village

過兩日睇曼對阿爾克馬爾
雖然應該出青年軍

可以去york
同livarpool

個陣都後悔冇去埋York 睇Harry Potter條街 仲有啲景
嘥時間留係曼市留左5日
屌

5日咁多

因為我周中睇一場 星期六睇一場
無耐地都留 其實可以去下York一日遊

係咪好近？係既可能都去行吓
Btw tour洗唔洗買定飛？

uk火車算方便
我個次即日來回London曼市

火車個半鐘
Btw 最好訂定 係會爆嘅

有d遠，咁都係睇吓好冇鼠過去paris行吓算

屌你火車個半鐘都嫌遠
仲話去Paris

聽人講搭過paris好快到呀嘛

死BOT狗